閉氣入公廁（全港臭廁分享）

有無巴絲試過由入公廁到如廁出門都係閉氣？
最近經歷係紅磡火車站果個

洗衣街公廁 top10走唔甩

荃灣德華公園

呢知無得輸

個

西洋菜街百老匯地牢

廢老專區
成地尿

次次經過個度都好臭 真係要閉住氣行

仲未有鴨脷洲公廁

正想講
不過而家應該冇咁痴線

污糟到唔想掂門柄
但未算最臭

成篤屎係尿兜到我都肥過

*見過

深水埗北河街

其實好多M 記廁所都臭過

油麻地街市十字路口果個

呢個top1

心口碎石從未怕

老麥個個都臭

你隔離條女